有無人有行動力低呢個問題

好多野應該做但唔去做
得到諗字
一做就覺得自己做得唔好
慢慢怕失敗直頭唔嘗試
又成日覺得人生好無意義，所有嘅成就都係過眼雲煙
有無人曾經咁樣但改變倒？

我

明明覺得咁樣落去唔得，但唔知應該點改變。有無人有經驗可以指點下我

我連去睇醫生都好難的起心肝

同樣情況 明知自己咁樣落去唔掂

樓主 你話覺得自己做得唔好
咁見到你做既人，佢地有冇話你唔好啊？